{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008880",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어메이징브루잉컴퍼니"
    },
    "text": "ソウル特別市城東区聖水一路4ギル4に位置する[アメージングブルーイングカンパニー]はクラフトビールブルワリーで、毎朝30種類以上のビールを醸造します。 醸造所を訪れると、30種類以上の新しくて多様なビールが楽しめる空間もあります。 ブルーマスターが直接製造し、機械式大量生産ではなく、純粋な手作業で作られる国内唯一の本格的なジャズ醸造所です。 工場で直接製造されるビールを見ながら楽しんでみてください。 限られた数量で生産し、常に最上の品質を維持しようと努力しています。 [アメージングブルーイングカンパニー]は、最高のブルーワーとビール専門家シーサロンと共にしており、様々なおいしいビールを経験することができます。 独自の駐車スペースはありませんが、聖水駐車場をご利用いただけます。 ご予約は祝日を除く月~木に可能で、電話でのみ予約を受け付けています。 こちらはテレビ番組の水曜美食会に出演したビールレストランで、営業時間は平日18:00~23:45、土曜16:00~23:45、日曜16:00~23:45で、最終注文は23:10までです。 メニューには様々なピザとおつまみなどがあります。 様々なおいしいビールをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーはどこにありますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーはソウル特別市城東区聖水一路4ギル4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーは何を作っていますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーはクラフトビールを醸造しています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーでは何種類のビールが醸造されていますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーでは毎朝30種類以上のビールが醸造されています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーのビールはどのように作られていますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーのビールは純粋な手作業で作られており、ブルーマスターが直接製造しています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーでビールを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、アメージングブルーイングカンパニーを訪れると、30種類以上の新しくて多様なビールを楽しむことができる空間もあります。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーの品質管理について教えてください。",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーは限られた数量で生産し、常に最上の品質を維持するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーの営業時間は平日18:00~23:45、土曜16:00~23:45、日曜16:00~23:45です。最終注文は23:10までです。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーのメニューには様々なピザやおつまみなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーの予約は祝日を除く月から木曜日に限り、電話でのみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "アメージングブルーイングカンパニーには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "アメージングブルーイングカンパニーには独自の駐車スペースはありませんが、聖水駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 623
    }
}